強國「女德班」: 換男友會爛手爛腳

遼寧撫順的「女德班」去年被責令關閉後，今年再在溫州捲土重來，並開辦「親子夏令營」，不但向未成年少女灌輸婚姻四原則，即「打不還手，罵不還口，逆來順受，堅決不離婚」，而且更新增「換男友會爛手爛腳」等觀念。

該「親子夏令營」由溫州傳統文化促進會舉辦，而當中的教師大多來自曾舉辦「女德班」的撫順市傳統文化教育學校，並針對5-18歲未成年少女，教授「孝道」、「女德」等課題。從媒體偷拍的影片可見，該夏令營宣揚不少男尊女卑的觀念，包括婚姻四原則，即「打不還手、罵不還口、逆來順受、堅決不離婚」等。

另外，亦向現場學員播放影片，影片中的少女指，「我將自己打扮得那麼妖豔，穿得那麼時尚又那麼暴露，不就等同於教別人來汙辱我、來強姦我是一樣的嗎？」，同時更播放有關女孩子頻換男朋友會爛手爛腳，最後需要截肢的恐怖畫面。據悉，該夏令營共有56名青少年參加，當中44人為女生。

不少網民其後紛紛留言，指責該夏令營是邪教，又指「什麼年代了，居然會有這樣言論」，以及「什麼樣的父母才會送孩子去這樣的地方，簡直是邪教啊」等。

呢啲夏令營嚟香港搞埋啦,講埋食洋湯都會損手爛腳

啱

學成龍話齋女人是需要管的

支持

引入香港唔該

食洋腸會爛西

一眾連登仔表示支持

平安谷先係正確

去台灣開班啦

中國先多雞，男多女少